[你問我答] 香港警察濫權濫暴資料庫成立一周年

黑警不除 誓不罷休
濫權濫暴 世代為奴

香港警察濫權濫暴資料庫 HKCPGDB (已有數百頁資料)
亦存儲大量影片及資料 慢慢 update 上去

想支持我地工作 可按以下籌旗 link ⬇️⬇⬇️⬇️
款項全數用於永久建立/保存資料庫之用 (每個月都係自己貼錢運作緊)

利申: 團隊成員都在外國
代價可能係以後都返唔到香港了

推推推

補link 答應左下次個post要幫推
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

樓主係咪開咗喺時事台？

tuituitui

好似搵唔到拍霖仔

推

Push

幫推

辛苦了

Yes

點會放過佢

唔辛苦
睇一次片心痛一次

推！！！

無人問野
淨係正皮同推

唔推冇人睇到又難啲討論推咗上去先

制裁名單材料

keep住資料以後用嚟清算

推比袁弓夷

搵到佢就好
起碼散到比其他國家既人睇下班黑狗有幾威水

P牌推條毛

push

。